袋住先啦 大家都攰

如果你咁諗 我代死左既義士同埋受過黑警傷害既人講聲
屌你老母

五大訴求 缺一不可

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

推
唔可以俾外國既人以為贏左

而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

有冇人可以翻譯返俾外國朋友知道咩事

推

睇啲反話標題睇到好撚悶 收皮啦

屌你老母

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

信唔信聽日開始班老少少既就係到講
地都撤回左 做咩仲搞事

push

冇上網既老一輩又點會知係扮哂回應

（突發）民間記者會普及方法

幫推

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

一齊屌老母

唉見到外國網友係到講 已經知收收地皮

見到標票仲想插你兩嘢

標題

想屌就啱
唔該keep住個怒氣
死諫義士
721牛屎佬恐襲
831死黑警恐襲
女義士被黑警性侵
仲有死左既手足不計其數
如果咁簡單就話算數 點樣向呢班人交代